假如每次遊行都無警察出黎驅散，結果又會係點？

屌你老母死黑警次次清場以為自己拯救地球，守衛緊香港？
係上頭不停打J令到你地覺得成件事好正義，理所當然咁撚樣咋
以為自己係美國隊長定Ironman？

醒下啦，就係因為有你地呢d無腦既執行者唔識思考香港先會咁亂

你今年5歲？咪佔中咁囉